<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.4.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2025-06-30T23:57:12-06:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">AriMeiMei</title><subtitle>Welcome to my blog.</subtitle><entry><title type="html">Yor</title><link href="http://localhost:4000/Yor/" rel="alternate" type="text/html" title="Yor" /><published>2025-06-30T00:00:00-06:00</published><updated>2025-06-30T00:00:00-06:00</updated><id>http://localhost:4000/Yor</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/Yor/"><![CDATA[<p>I just love her so much, man. Wish I could be like her.</p>]]></content><author><name></name></author><category term="SpyXFamily" /><category term="Anime Post" /><summary type="html"><![CDATA[I just love her so much, man. Wish I could be like her.]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/yor4x4.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/yor4x4.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Buttermilk Pancakes with Blueberry Lavender Compote</title><link href="http://localhost:4000/ButtermilkPancakes/" rel="alternate" type="text/html" title="Buttermilk Pancakes with Blueberry Lavender Compote" /><published>2022-10-31T00:00:00-06:00</published><updated>2022-10-31T00:00:00-06:00</updated><id>http://localhost:4000/ButtermilkPancakes</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/ButtermilkPancakes/"><![CDATA[<p><img src="/assets/images/pancakes1.jpeg" /></p>

<p><em>Receta Generada por Copy.ai</em></p>

<p><strong><em>Nota:</em></strong> <em>Al chile no revisé la receta, estoy tomando un curso de Data Science de CISCO donde se me obligó a aprender a usar esta plataforma, que por cierto odié. Pero quiero guardar esta receta por si acaso. Aunque Chance le pida a ChatGPT que me la haga más chida, porque la siento bien escuálida.</em></p>

<p>En el día de hoy, les traigo una receta que combina la elegancia de la lavanda, la dulzura de los arándanos y la suavidad de la mantequilla de arce. ¡Un verdadero festín para el paladar de aquellos que disfrutan de la cocina y la estética cottagecore con un toque soft goth o grunge girl nonbinary! Esta creación será un verdadero deleite para los amantes de las matemáticas que disfrutan de la simplicidad y la precisión tanto en el ámbito culinario como en el matemático.</p>

<p>Today, I bring you a recipe that combines the elegance of lavender, the sweetness of blueberries, and the softness of maple butter. A true feast for the palate of those who enjoy cottagecore aesthetics with a touch of soft goth or grunge girl nonbinary! This creation will be a real delight for mathematics lovers who enjoy simplicity and precision both in the culinary and mathematical fields.</p>

<h3 id="ingredientes--ingredients">Ingredientes / Ingredients:</h3>
<ul>
  <li>1 taza de harina común / 1 cup all-purpose flour</li>
  <li>1 cucharada de azúcar / 1 tablespoon sugar</li>
  <li>1 cucharadita de polvo de hornear / 1 teaspoon baking powder</li>
  <li>1/2 cucharadita de bicarbonato de sodio / 1/2 teaspoon baking soda</li>
  <li>1 huevo grande / 1 large egg</li>
  <li>1 taza de buttermilk / 1 cup buttermilk</li>
  <li>1 cucharada de mantequilla derretida / 1 tablespoon melted butter</li>
  <li>Arándanos y lavanda fresca para la compota / Blueberries and fresh lavender for the compote</li>
  <li>Mantequilla de arce y miel de brezo local para servir / Maple butter and local heather honey for topping</li>
</ul>

<h3 id="instrucciones--instructions">Instrucciones / Instructions:</h3>

<ol>
  <li>Mezclar la harina, el azúcar, el polvo de hornear y el bicarbonato de sodio en un tazón grande. / Mix the flour, sugar, baking powder, and baking soda in a large bowl.</li>
  <li>Agregar el huevo, el buttermilk y la mantequilla derretida a la mezcla seca y revolver hasta que estén combinados. / Add the egg, buttermilk, and melted butter to the dry mixture and stir until combined.</li>
  <li>Calentar una sartén antiadherente a fuego medio y verter un poco de masa para formar los pancakes. / Heat a non-stick skillet over medium heat and pour some batter to form the pancakes.</li>
  <li>Cocinar los pancakes por unos minutos hasta que aparezcan burbujas en la superficie, luego voltear y cocinar por otros minutos. / Cook the pancakes for a few minutes until bubbles appear on the surface, then flip and cook for another few minutes.</li>
  <li>Para la compota de arándanos y lavanda, cocinar los arándanos con la lavanda en una olla con un poco de agua y azúcar hasta obtener una consistencia espesa. / For the blueberry lavender compote, cook the blueberries with lavender in a pot with some water and sugar until it reaches a thick consistency.</li>
  <li>Servir los pancakes cubiertos con la compota de arándanos y lavanda, una cucharada de mantequilla de arce y un chorrito de miel de brezo local. / Serve the pancakes topped with the blueberry lavender compote, a dollop of maple butter, and a drizzle of local heather honey.</li>
</ol>

<p>¡Espero que disfruten de esta deliciosa combinación de sabores en un ambiente que combina la dulzura de lo cottagecore con la elegancia de la lavanda y un toque de soft goth o grunge girl nonbinary! ¡Bon appétit! / I hope you enjoy this delicious combination of flavors in an environment that combines the sweetness of cottagecore with the elegance of lavender and a touch of soft goth or grunge girl nonbinary! Bon appétit!</p>]]></content><author><name></name></author><category term="recipe" /><category term="AI Generated" /><summary type="html"><![CDATA[]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/pancakes2.jpeg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/pancakes2.jpeg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>